大圍第一搶 屌

屌f poop

咁夜,區外人幫唔到手

no

大圍拍馬都追唔到

101荃灣打狗打到開真槍

大圍101發生過咩？

比賽咩屌你老母
開乜槍, 開第幾次槍都應該認真對待啦

依家比賽咩？
講緊啱啱開咗槍啊手足
唔洗咁激動